不懂撒嬌的女人4

Signal wong同詩詠又幾襯

Hana幾時收皮

Signal個反應勁可愛

唔明皮膚有事同唔結婚有咩關係

同意

唔好逃避呀

唔會收皮

屌 好撚正

都未供晒
供咗2年定2個月咋喎

幾好睇 d畫面又高清

signal個樣

一見到唐詩詠點都諗起洪永城....雖然覺得佢地唔襯

對唔住 我睇睇下諗起千雪bb

唔係HKTV既班底拍咩?
同TVB原本班廢撚拍出黎好大分別

signal條線好睇過mall姐條線

signal wong真係好撚型

好想瘋狂睇

如果唐詩詩換做千雪bb
你地點睇

聽唔signal wong預告啲對白

佢地條線幾好睇
反而林文龍圈圈麻麻

變左狗血愛情劇

套野係呢一對幾有feel

Sor, 我以為供完

應該講緊佢好辛苦 就身傷？
為咗達到佢老豆要求

好多人話我王浩信

正

hana 老公: 非打手，首片尾曲好好聽，唱得好甜

皮膚有咩野？

唔結婚係買唔到樓

錯的不是你 係其他人

好似冇講過幾錢
剩係講一人一半到
jm多10萬
升左600個

圖

好難揀
不過signal wong兩個角色性格都唔同既

圈圈一定會俾人綁架

同老豆傾下lor

咁樣就咁走左去咪仲衰

hktv既班底係tvb過去
依家回巢姐

hktv同tvb都係同一個班底 都係cctvb出身

應該係做建築地盤做到成身傷，但依然達唔到外父要求，而忍痛飛左條女
雖然條女真係好鳩樣衰

得啦

王浩信真係好正呀
好吊癮想睇下一集

好撚正 天與地之後都冇追過TVB劇

你個腦好有事

好想cap底下集海邊佢二個 做Wallpaper

好sweet

連登有愛，唔好咁話人

好撚sweet
拍到好有戀愛feel

當9成按
都至少40萬啦（嗰陣未升）
Jm多10萬 即係都俾咗30萬喎

好似太快有戀愛feel, 都未經歷d咩

王浩信同詩穎條感性線係幾好睇，會想去追住睇。頭先佢見到cherry果下個反應好正好自然😂笑左一下，真係好好戲

拍得好靚好有feel

感情線🙄

其實係個位拍得唔好
皮膚一達達下一個畫面就話唔結婚

Btw 好心你就收下把口

Signal幾時會有視帝拎

呢套啲後期都同平時好唔同，好大改進 （e.g. 彈電話對白出黎嘅graphics 同 after effect）

條數好難計

成套劇得高ling條線唔想睇，唔想知佢點勾仔

垃圾高ling

睇依套就係為左睇佢地

今年tvb d 劇真係好高質

暫時的確幾好

Same here

家下電視有咩做？有無人睇讀心神探？

好難幻想Thomas火車頭識溝仔

Ben sir

話時話
coffee露pat圖呢

係 爭大眼果下

唔好唔記得套我瞞結婚了

咁快話鐘意cherry好似太突然

不過我估tvb會比同盟拎，未播先知

今年係進步番既tvb

上幾年 真係好多垃圾戲

但同以前2000-2009 仲差好遠

亞視唔拍劇時期 亦係tvb最撚廢既時期

咁總有d低質既

洪仔for sure

又大隻

等睇阿記 請勿關燈十一點

迷真係由頭到尾都好好睇

應該劇情去到一個月後，賤han返黎分樓個陣就會交代返以前啲野

Agger
幾中意佢個人但唔中意個角色

冇聽錯 佢話對佢有feel咋

不了 坤哥無睇過

開始有feel 但諗到自己窮撚 就逃避

諗起佢拍《飛虎》，最後俾人捉左，半裸虐打，死埋

呢兩套堅掂

讀心都有馬莊

耶穌

加埋俾mall姐串完

配埋個黃昏 好有feel

我發覺有我係到個日 D post推得好快

多人星期日

諗起佢話要做下運動先上鏡

關mall姐撚事咩

自己無仔，係要人地個個陪佢一齊無

馬神定文傑高

要有feel可以好快 所以我覺得可以接受

signal wong真係成個男神咁

signal最高

佢而家呢套成日J佢隻手臂

聽晚又要趕返屋企，8半要開始追劇

直頭男神

8半有咩睇?

射鵰

射鵰
好武功

邊個做

Signal Wong好好J

射屌洗咩睇呀

今晚唐詩詠响台南用個手袋好靚，係咩牌子贊助？

剩係識3哥呂良

大陸劇應該唔洗睇

有老婆仔唱歌，好似係

呢套射鵰好睇架

又唱

黃蓉唔錯

btw 無人屌 signal係樹窿放信個位？

如果真係計比錢佢搬走一個月，即係一齊住埋十幾日已經有feel, 仲要有feel到淆底避走台南

諗番早幾年飛躍 好似信號王 輸比大波謙 同狗唯
真係on9

冇左吳若乜都塞比佢架啦

其實成套都好，唔只黃蓉，不過唯一係d剪接幾差下，唔知係咪因為大陸果邊夾格cut左幾集。

好浪漫

勁靚

陳冠希個?

俾人打左十幾巴

露乳
精液

同cwing 行街買餸同居，即刻有feel 都得啦

有feel 有幾難 cwing 個角色又幾好女

做居家嘢好易有feel咋

其實王浩信拍得住韓國啲男團組合 又高大又靚仔

唔想佢兩個條線咁快完

呢太拍攝手法好搞野
Office鏡頭用單反加大燈，做到有種故事感，會睇到個導演故意調低fps，令到個感覺慢同埋有種小故事既感覺。
去到今集台灣人，個feel又轉左，有一種令人開心既感覺。so far ok
之前全職沒女都拍得幾好，故事好跳躍，好多場景都係同一個，但又唔覺悶，3條線都交代得好，但又冇亂...係演員演技唔掂....

想睇多D王浩信
最好就cut 左高Ling
戲屎角色又唔討好

其實點睇得出d片係咪單反拍？

嘩沒女個陳瀅真係完全唔掂檔

1.彭浩翔有套戲叫撒嬌女人最好命，係講大陸女人唔夠台妹嗲，依套劇唔多唔少都講緊依樣野，個名都好似
2.琴晚定前晚有集有句對白係:有人講過，成世人點都會愛上幾個人渣既(大概係咁上下)。我心諗，春嬌與志明？
3.今集勁，志明橋+叮叮野食
4.又係女主會有班八婆朋友，可惜佢地講野唔夠賤，有啲野唔係話抄考就抄到，拍攝手法劇情可能都得，但對白真係好睇寫嗰個功力，尤其係mean野
利申 我有睇，晚晚追
節奏快同實境拍得靚，唔計佢參考到咁都幾好睇
我都好想林文龍追返宣宣

唔講又唔覺喎

我都唔知算唔算抄，所以先上嚟諗住討論下

套劇不斷講台妹幾嗲、又靚、識煮野、又心地善良
大陸妹都比唔到

大陸妹姣
港女最唔掂

呢d位算似「致敬」多過抄，好多人都知果條志明與春嬌既橋。

我意思擺明係等人「聯想到果套戲」，多過「偷佢個idea」

宣萱 個髮型好似黑武士

對白要賤得既 但電視出就煩 班師奶實投訴

一睇愛回家
再睇呢套

真係差太遠

好耐無追過電視

王浩信真係好好J

不過都好多師奶唔會知 但我明你意思

落雨都冇溶 D紙堅料

無知一問，個度有咩意思

ex一直放入心掛～
其實signal去台南做乜？避債？

一眼睇: jm9

我睇返好似係話1日15萬喎

咁總共幾多？

開波

完全無睇射屌

係咪fred hana片尾

果個post有條友係咁吹捧我老婆

kayee

唔係

臨時被抽?

譚嘉儀 Kayee - 我不歸去 (劇集 "射鵰英雄傳" 片尾曲)

表妹

好嗲

轉貼
主題曲原為HaNa與鄭俊弘合唱的《我不等你》,後因鄭俊弘被凍結,改為HaNa獨唱的《生死相依》,後再因未知問題直接刪除,最後主題曲是《鐵血丹心》(音樂)

who

求cap圖 長腿

呢套劇d大陸妹好淫

話過攬你就攬你嫁啦
好man

條台妹好撚正

夜子+

應該係cut左
signal除左買樓
俾多150,000佢即時走

我聽到淨係only15萬

台妹隻腳好正

台妹

大陸妹不嬲淫

Signal王真係好正
靚仔夠高又識唱歌，完美既男人

hana 係雞

王浩信真係好撚屈機

如果大家想聽hana唱歌，大家集氣啦

嘩 好撚好聽起哂雞皮

好想屌表妹

台妹完勝

起歌

兩女共侍一夫

個台妹成日烏低身好正

man到

背心仔

台妹 vs cherry
點揀好？

why not both

老婆 cherry
台妹 sp

signal副body

都係中意唐詩詠姐
都嗲呀 有啲肉

台妹

另外果個比洪狗同催波

成日背心

佢有啲肉？
啲肉響邊呀？響signal王度呀？

cherry

台妹把聲正撚到

Cherry姐~~~~~~~~~~

同台妹比 好似台妹瘦咗啲ber

有一個係台南

條台妹係幾正 但好似冇咩波

台妹屌打cwing la
你地盲撚左?

個啊伯 講呢啲

香港樓價好貴

條台妹好撚柒鳩正呀

台妹咩名

台妹真係
好嗲

壯壯的

個台妹好撚正

啲台灣口音

hg

開心～

呵唔呵

個台妹衰冇波

阿伯扯

全家男人都望電視

台妹張瑋純

你皮膚也很好喔

開心

條台妹叫咩名，有冇ig

岩岩對住台妹j左

妳波也很挺

你sure?

台妹完勝
唔好話港女，自問都冇心機對老人家

阿伯

把聲係正既
但日日聽我怕煩到癲

係都台妹同signal 比啦

mico7402

屌你，個台妹好撚正呀

不了，無氣質

Signal Wong真係好正

我識個台妹 有冇人想知佢d野

台妹塊面做咩，爛爛咁

慘 詩詠拍埋去都輸半個馬鼻

有無波?

個台妹著到咁
不如咪著 好撚正

係咪得我一個覺得宣萱好撚煩

台妹真係咁正咩？講樣連hana一半都無

冇帶手機頭先佢用乜影相

公司男人死哂去邊
有一個係台南

係人都覺

到你可以日日聽再講 驚你先精盡人亡

台妹個鼻假到咁都話正

但個台妹無胸

除左瘦左啲啲！個台妹真係正到

靚女講普通話真係軟哂

你溝到仲講啦

識side nine

hana正過台妹好多

臍環

一出聲 不了

d follower升緊

老傲嬌

上網寫32C

好多紅字反台妹

3分鐘 多咗30個 follows

你問就仆得街喇

暗星

2邊都見到你

過左呢套劇就唔暗了

氣質差啲wor

台妹把聲已拋9條街

一出聲就趕客

30個巴打

signal

個鼻好假

Signal 國語

32歲

色誘signal

屌 扯左

一哎喲真係贏哂

我係個邊只係狙擊夜子

不行了

台妹完勝。

Signal個胸肌

係

哎喲～

其實嗲到咁...好嘔心

淨係掛住睇signal

好好笑

hana_kuk老公你咁樣只會幫hana招haters

唔嘔心 好正

仲要疊字

笑死我

台妹d嗲人術真係痴線

笑拎死

韓妹?

哎喲 好撚正

句 我們真的很想要

聽到港女疊字有d起雞皮

好正

台妹就叫嗲，港女就發姣

台妹好撚癲

老台妹都咁 後生十年真係唔知點頂

好核突

啱啱個場有啲似撒嬌女人最好命

阿嬸都講疊字

依段好撚正, 好有台劇feel

我愛台妹

個阿嬸

痴線姨媽

cda睇到好嬲

好有童年回憶

屌你老母 我講張瑋純係老台妹 唔係姨媽..

講到好肉麻

阿嬸都撒嬌

疊字...

洗刷刷洗刷刷

你如果拖住條咁既女係街行再做返佢地頭先果D行為
旁人肯定會會心一笑，不過係恥笑果隻笑

agger

台妹真心正

緊係私底下啦巴打

對個個都咁嗲真係好嘔心

真 ？

台妹真係正過大陸妹好多
頭先一望依條女 心諗咁正既大陸妹 世界變？
諗住黎睇下咩名 原來台妹

O

笑到普街

cwing

唐詩詠真係做得好好，表現到港女唔識撒嬌，好嬲打

打冷震

唔好攪人老婆啦

笑死

屌 我係咁起雞皮

C wing完勝

好似睇緊撒嬌女人最好命

正喎

好餓餓

台妹好撚正

兩條女輪王浩信...

如果陳自瑤做cwing就正

Agger
岩岩教嗲個度

cwing都唔錯嫁

港女學唔到

咁私底下就無咩所謂
不過公眾地方真係唔係幾頂得順

識嗲嘅女仔真係好屈機

成件事都唔同

咪係 好爽呀

signal wong 副 body 真心正，好過o個d 鳩做 gym

猜fing

Mall 姐啲中英夾雜對白

高ling真係好狗

仲有齋哥

最撚憎高ling呢啲人

不過調番轉
香港啲女仔個人比較硬
有時要應付佢地，真係要似番個男人
真係訓練黎

係到用奸計害人

mall姐話比機會你講多次

Macluck賭場老闆
余啟東

好黑人憎

嗰個唔認得係佢添

咁樣喝個老細

諗起呢個廣告

最無霸氣既ceo

痴撚線

企喺度

Jeng

嫁唔出嘅中女真係好痴線

命令老細企係到

一間公司有個咁既女人唔會有進步

完美演繹支雞

港女完敗

任哥真係好廢

係咁游生游生游生游生游生游生游生游生游生 成隊兵咁

企係到

衰在好多都係

幾時變福壽金打柒佢

用手瓜冧掂清潔呀姐

hsbc個廣告

做咩？

以前跟過類似女上司 做錯少少野企係度屌足三個鐘

好煩

ching 有冇去吹奏Hana 個post到回應下

咩post？

做佢

飛走又有咩問題

真係拍得好靚

請假去旅行都關佢事

又話抖 又叫人🚴🏼

唐詩詠隻腳

Eat shit and die

攪咩 去台南都著成咁

又一件台妹

又黎一個台妹

大陸女人

哇

著哂西裝去果啲地方

啲口音嗲到

叫雞叫到去台灣

金年唔係真係咁廢啊

又台妹

我都想攬saving條腰

唐文龍硬哂

條條台妹都咁撚柒鳩正嘅

腿腿腿腿腿

對腳好正

Signal
三十幾拍呢啲十幾歲談情都唔尷尬

個景靚到

台妹做sp真係一流

一齊踩單車好撚sweet呀

又訓著

兩個好襯

咩pose黎

好man

有冇人覺得佢地發展得太快

唐詩詠好正

Cwing 其實係港女入面都算qq

渴睡症？

有冇踩單車個度呀

普巴？

訊號王真係男神

手臂枕住 一定勁舒服

佢係咪有渴睡症

有詩詠有台妹，血氣方剛

屌真係好浪漫 景又靚

最好睇係佢地 台妹嗰啲無得比

好細心

女人要轉好快架

對腳俾崔波波奶過幾多次

好多cda濕哂

手幾時斷

對歌幾好聽

佳宜

拍得幾靚

係咪想打佢一身

咩歌名首英文歌？

呢樣真

成班廢ching講我老婆

想知yoyo chan係屋企睇會點

腳趾呀

原來有仔

靚到痴線

唔覺 有D分分鐘第一日就上床啦

Smart casual

台妹正過cwing十萬倍

攪得

又黎

好正啊詩詠

玩handcream

咁鬼靚既景點會唔快

聽聲都扯期

條褲濕曬啦

王浩信好可愛呀

多人話我似王浩信

推油

諗下洪仔感受好過啦

Signal一定扯住黎拍

Cwing

ff

幫我搽得唔得

女人似男人真係慘

洪仔就算啦

講幾多次

呢條線好悶

嘩 呢一段

好溫柔喎
美化咗港女

唔通個初戀係Signal

一個字

有無腳趾呀

洪狗 + yoyo

佢老婆仲正啦

得啖笑

兩條友好似爆緊肚咁

16歲

似

粒的

屌劇情好悶

洪狗就正啦

今集去得咁快

勁自然

屌點解我會覺得幾青春
明明三十幾

特別唐cwing

好似冇劇本就咁講嘢咁

笑到好sweet

ICQ

呢套劇個tone幾正喎
估唔到會響tvb見到呢個質素既愛情劇

塗cream咁樣拍法 拍落碌鳩度會點

真係2個carry曬成集

好正隻手臂

做左一星期已經唔想做播完

發自內心

呢集突然間咁sweet

唔想番去睇高ling

冧呀姐都靠佢

可能yoyo經歷哂已經

一睇返Mall姐傲嬌就冇晒feel

yoyo:點解你個仆街溝我個陣無咁浪漫

好彩呢pair戲份都多

Signal

諗起佢啲shut up就冇mood

高ling 辣殺

Signal + cwing
一講番mall姐

shut up!Out!

saving自白

d港女反應好似
係架？
哦!
好囉!

唔結婚咪一齊住同居囉

有邊一刻唔係鬧緊人

結婚會窒息

琴晚啲紅疹竟然係驚恐症

表白

有feel

Signal真係曬傷定化出黎

我好想保護你

好sad

Signal d 皮膚咁撚好既

點解表白都可以咁慘

唔好走呀

一齊啦快

神級表白

呢D表白真係無得輸

冧死

又甜又酸

堅曬傷，果隻紅到入肉既色，之前試過好多鑊

咪係

cwing 對腳

見勁真

Signal wong

屌 開套愛情喜劇比signal cwing兩個拍啦 實好睇

我好想保護你
我諗呢d叫有feel

神級表白

高ling mall姐

CCTVB拍到咁有feel, 傻撚左

試下囉

也愛cherry著短褲

mall姐 遲啲應該會好睇

著緊

今集點解變左第二套劇.......

可能佢想追我

好可愛

Signal成個少男咁

Signal
屌佢真係好正

好撚正
批准佢追求我

你番歸啦

signal做戲好正

去到台灣變晒質

也愛Cherry著短褲

可能佢想掂我

頂真係公幹架

signal 啲對白真係冇得輸

「非禮？我非禮？」

條女直接坐上黎啦

c wing 對腳正到仆街

呢part好正 signal真係好可愛

有無淨係想睇signal cwing同常滿

洪仔輸哂。。。
樣身高身材

你的樣子如何

我愛短褲 也愛cherry著短褲

我愛台妹。 台妹愛我

文傑屌柒佢啦

講咩呀 游生

又抽水

Cctvb快撚d開套special俾佢地3個啦

做返signal wong 好冇

我想睇signal做霸道總裁

咪就係

呢個ceo真係好廢

實有反差萌

想睇signal wong 屌柒moll姐

signal的五十度色戒

係囉

傑出阿仙奴

一野收皮

常滿

又贏

講番阿妓啦

岑杏賢 不了

無亞視味

阿記又羸

宣萱

常滿又交到戲

猜fing幾正

可唔可以淨係播signal同cwing cut

反cup
任生都係牆頭草

宣萱都好正 係咪得我覺得

文傑係咪講緊雲加

任生
轉軚快到

爺爺又然

搭多個常滿

好串

都有喺亞視過

mall jer又輸

唔該cut晒mall姐同gordon既戲份

之前覺得Signal同胡定欣係最襯 而家覺得詩詠仲襯

高ling完敗

Mall姐：hea咩hea

擋歌

帶埋常滿去踩單車

英超MALL姐又輸一場

啲普通話好可怕

酸圈日撚日都成個怨婦咁，痴9線

今日好似特別快完

片尾曲好聽

跑步look加分

我笑左出聲

xhaka又贏

好好聽

好想睇林文龍同埋阿仙奴激死mall蛆

因為太好睇

好撚恐怖

最佳寵物獎一定係常滿

刑警
carson

Mall姐都還好，cut咗田蜜佢啦

同常滿一齊就好正

好溫馨

高ling

千雪呢？

把聲有d似kay

錫左

下集咀啦

下集錫啦

啪啪啪

係張床個scene cwing signal甜到

cwing做主動

係咪下集錫啦

gordon: nobody can change my style of

又要打J

我...公司唔會放過啦

遲下會嗲返金年

咀左啊啊啊啊啊

Yes

煲老偶

無錯
真係好深刻

女方做主動，唔食就罪大惡極

每集淨係播Cwing signal 就爽

要錫錫喇 好期待
cwing 同 signal 好襯

會唔會又攞情侶獎

就咁訓係到對望成個畫面已經好正

第一次淨係睇預告都有種甜入心既感覺
錫啦終於

mall姐傲嬌

Agger

常滿作反
反了!反了!

金年

啤啤

對望就會咀

一如成輯做signal 個對算啦
唔想見到mall 姐西面

屌 我都係 少女心呀

唔撚係掛.jpg

Signal世界級

明明吳若希，kay把聲邊係呢種style架

快啲咀我

傲嬌
傲嬌中女

都話好睇

不了

朱千雪

非打手 片尾xxxx

我唔....公司唔會放過你

估唔到signal 同唐詩詠咁有火花

日日都有睇

signal同Cwing根本就可以擔正CARRY一套劇

如果又拎情侶獎肯定激死YOYO

mall姐係咪叫傲嬌

曲好好聽

cwing咀我

希望coffee巴聽日cap圖

聽日唔知有冇常滿

有冇人知片尾條大波妹咩料

幫SIGNAL拍返套韋小寶

朱千雪 cwing

你慢慢

真係交到戲

之前咪出過

係預告先啱

mall姐：hea咩hea

到底signal同邊個會唔襯

朱千雪
胡定欣
cwing

但睇落真真係會
溏沁都未出街

又熄得

我覺得唔差

法國老虎狗

有聲

又有藉口唔結婚，又可以食女，signal人生贏家

做野唔帶私人感情
之前做野用人唯親
今日既我

我暪結婚了個類揾佢地做

個樣好老

港女之中，千雪同cwing本身都gfable，幫到套戲

到時香香

仲好睇過mall姐？

老虎狗

請假去台灣又關你事
比你講到擅離職守wtf

請假都唔得 MALL姐好癲

人型真係

Signal 好正

o爹人要用心
有幾多港女get到自己冇心

女人

睇完cwing應該覺得佢同香香冇咁襯

o爹同低b真係差一線

睇呢套劇正式迷上王浩信

由eu開始已經迷

預告cwing同signal甜到

有聲有畫

王浩信隻手

Signal 套戲性格勁正

好高
from mico7402 ig

好殺食 又型又高又有魅力

樓奴都好正

得閒翻睇刑警先

邊到有得睇返啱啱果集？

好sweet 好襯好有feel

d網邊有咁快有最新呢集

Mytvsuper

同何雁詩唔襯

老豆話認住signal 講圍頭話

求日落插曲

唔想再見到何雁詩妖婦
仲要日日聽佢唱歌

佢做錯咩,係牙fred衰啫

Signal真係好正
佢同cwing段感情戲可以carry全套戲

文傑高半個頭

人地就係以結婚生仔為目的
你唔係覺得同居就可以解決到呀？

會唔會最後cwing決定做未婚媽媽？

D對白真係正 應該真爆肚

signal同胡定欣有拍檔過咩？

佢係咪記錯樓奴同李施嬅呀

刑警呀
勁深刻架呢一對

無乜點睇eu, 我覺得佢樓奴正d

貓屎媽媽講SignalWong暗戀胡定欣好多年，呢套佢兩個條感情線都好好睇嫁

即刻重睇刑警

每晚都好期待signal同cwing sweet

真絲冇J

呢套野完全唔似tvb劇，又幾好睇

其實似呀 一直都有咁諗
不過獨立黎睇呢套係幾好睇

睇呢套野真心痴撚咗線
王浩信咁正點忍
好想俾佢瘋狂中出我

陳自瑤真係幸福 有個咁正既老公

原來cut過片，15萬係搬遷費

東張岩岩講

東張西望有刪減左既片講返1萬1日點解

tvb有mon post

一定有打手係個post

我估係誰是臥底？

我覺得胡定欣襯signal唔起 signal咁撚型 胡定欣個樣好老 又唔係靚 不過carson死個陣的確好深刻
覺得佢同cwing 千雪最襯

好想比王浩信瘋狂做愛

唔係我

戲入面都係咁講
點cut過片？

訪問話原來俾咗190萬 定我聽錯

cut左佢同mall姐講 俾左200萬左右

有片

有冇咁有錢

又夠鐘做啦，岩岩睇完射鵰，D女都幾好睇

難道必須裝可愛

你有出糧

Zozo呢個髮型真係好撚正

套套都係同一髮型啦

咀啦

黎啦黎啦黎啦

好緊張

份糧幾銀先會肯做到7 x24

訓落去啦

又表白啦

唔係我 唔關打手事 係佢實有上網睇下 未必有打手

一齊訓啦

Signal cwing快啲一齊瞓

signal好可愛

喂 signal集集啲對白都冧死人

快點

真係好sweet

真係好正

笑得好甜

Cwing笑到咁sweet

呢排佢個髮型災難

趴係度勁可愛

望佢

對望了 咀了 仆街了 少女心呀

錫

啲對話好挑逗

商場真係會有feel咩

咀喇

嘩屌

咁就咀

多過5秒真係出事

呆左

一開波就咁甜

癲左

圖呢，冇留意

金絲雀

屌你蘭子

做乜

拍得好好.......

金絲雀
頂真係可愛到爆

痴左

Signal 金絲雀
諗起31度沙灘

屌

佢2個

正呀

通左天 今次仆街了

咩事

做咩事

金絲雀笑咗

比人知左

your face

又比人周到

家有喜事 蘭子咁

Gloria

笑撚死

屌實q

my face is look like signal wong

抽下抽下

cctv

保安出事

真仆街

笑撚死
係商場比食蕉見到

阿雪唔算好靚但都高過隔離果兩件半班

諗返起eu渠頭發姣

王浩信眼細但好撚型

撮要得好好

林秀

我老母話佢柒
我個fd就話鄧似弱智唐氏

如果佢得160cm仲掂唔掂？

點解佢啲畫面小lag 硬係慢半拍咁

渠頭發姣

灰色連身短褲妹叫咩名

今晚唔見樓主？

有我果句

班女好專業
chok人都整份卷

唔關事，佢隻眼真係幾charm

係度呀

水野朝陽

多謝kfc巴打

我都有樓啦
好man

激死Yoyo

班男都好pro

你唔係話我咩呀

唐詩詠真係好正

Coffee

唐詩咁多年都仲keep到又pure又true既feel

屌 有埋典故

要準備開post5

紅樓夢都出埋

把扇做乜9

好正 好溫柔

林秀怡好柒正

上面啲圖

點解可以咁好笑

想睇
發覺之前無特別追eu

洪仔要好好珍惜

一早比吹健幫砌到變左牛肺

啲對白都有啲涵養，好過以前啲老套劇情同對白

完全唔似36

hana想開?

啲衫好靚

你開啦，最緊要叫人聽埋片尾曲先熄電視

俾hana老公開啦 順便宣傳下

kiss借哂位

可唔可以將signal cwing張cap圖置頂

不了 太多有反效果

糖尿

似廿幾 又白滑

正到
好想做cherry呀

寶玉有咁mean咩

cwing都36時間過得好快

屌邊撚到好多人支持起故宮

全個office都知

全公司都知

mall姐會點諗

全商場啦

過多5分鐘成個傲星都知

全香港啦

這裡鶯兒正編，只見何婆的小女春燕走來，笑問：「姐姐織什麼呢？」正說著，蕊藕二人也到了。春燕便向藕官道：「前兒你到底燒什麼紙？被我姨媽看見了，要告你沒告成，倒被寶玉賴了他一大些不是，氣的他一五一十告訴我媽。你們在外頭這二三年積了些什麼仇恨，如今還不解開？」藕官冷笑道：「有什麼仇恨？他們不知足，反怨我們了。在外頭這兩年，別的東西不算，只算我們的米菜，不知賺了多少家去，合家子吃不了，還有每日買東買西賺的錢在外。逢我們使他們一使兒，就怨天怨地的。你說說可有良心？」春燕笑道：「他是我的姨媽，也不好向著外人反說他的。怨不得寶玉說：『女孩兒未出嫁，是顆無價之寶珠，出了嫁，不知怎麼就變出許多的不好的毛病來，雖是顆珠子，卻沒有光彩寶色，是顆死珠了；再老了，更變的不是珠子，竟是魚眼睛了。分明一個人，怎麼變出三樣來？』這話雖是混話，倒也有些不差。

:話左對望五秒會出事啦
:唔係呀mall姐
:shut up!out!

咁快就講結婚

36 歲老女人點解要結

C wing聊人生仔

都未一齊

未拍拖就講結婚

on9

拍拖最後都係想結婚姐